修仔下季可以放咩人比利記？？

加比亞甸尼 可以睇多季先
雲迪克 貝查特

雲迪克唔會嚟利記啦

Cedric

朗奴高文

去左拖肥啦喎

佩爾
加比亞甸尼
費科士打

華特包斯

加比亞迪尼

列蒙特

邊個修仔對我利有表現既，下季就升上一軍。